無私隱架喇！發現轉數快有bug！

無啦啦收到2個唔識既人過$0.01俾我
本身有啲驚，但諗諗下，其實轉數快只要入個電話就可以大概估到你個名，就算估唔到，都一定知個姓，咁咪好易起到人底？

例如:
1. 網上識左個異性，佢想陰你俾假名你，你一野就可以拆穿到佢西洋鏡，可以試一試佢個莊。
2. Cold call撚可以好輕鬆就知你姓乜，入一入個電話就知你係乜先生乜小姐。

仲有無其他大家諗到既神奇用法？

mo啦mo啦！
今次玩撚完喇！

邊個負皮！岀黎隻揪！ 係咪你過一仙俾我咁柒孤寒？！

有錢收仲咁多野講

點解無人同我討論下？我覺得呢個係一個天大既發現！
遲早你地連著咩色底褲都俾人知架啦！

我屌，嗰一仙，你話中國13億人一人一仙就話

What can you do?

我覺得係避免唔到，但我覺得自己發現到呢啲用濾法好叻仔 要話俾人知威下

0.01

教我點send 0.01俾你？

點解要不停負皮我？真係無人覺得我好叻仔？
有無cold call撚俾我點醒左？

你過數9撳個ac no.夠有名睇啦

渣打唔得唔等於其他app唔得.....

真架！

但唔係每個人都有嗰間銀行既ac嘛，同埋都無得選擇個target，但而家你可以明人一個人電話就知你target個名bor！

震驚七百萬人！
btw我就係等緊呢種反應，thanks配合

街外人點用銀行no cold call?

唔使成功俾錢都可以睇到人地姓同名第一個字母

咁大既秘密都比你爆出左 真係唔驚?

樓主比人用1仙起左底
樓主大鑊了
聽日比解放軍押去坐洗頭艇

今鋪真係奶左佢野

我執緊包伏啦！